政府跟警察割蓆

現在全世界都屌尻黑警，明天好大機會黑警唔出來執勤，以突顯警察重要性，明天兄弟姊妹們自己執生

「工程界」遍地開花之踢走大白象工程